我冇嘢講

經過今次挫折，請手足緊記一直成功的be water 策略。我哋冇一個地方需要守，要守留俾狗守，消耗戰 is the key

除咗唔再捐錢俾無國界醫生之外，我哋可以做多樣野

#SOSHK

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊